Avec ce plugin, JARVIS est capable de créer votre liste de course en allant chercher les aliments et produis ménagés qui manquent dans le stock.
Pour cela il utilise les fichiers texte situés dans la dropbox.

Vous verrez que j'ai fais un bidouillage horrible pour le fonctionnement, je vous rassure il y a beaucoup plus simple.
